岩岩發日夢夢到721情況

地下冇曬磚到
瞬間變左平地